誤當黑衫便衣女警為示威者出手襲擊 維修員判 100 小時社服令

只要係藍絲 打狗都冇問題

大家都藍藍的

只要你係黃絲，就算好和平嘅社工都屈你坐一年
但你係藍絲就算打狗連坐都唔使坐
斬人更加會有高度評價

打狗都判咁輕